求求大家，千L其千L其千L其唔好衝

一衝就無晒一直走黎辛苦儲落ge民氣

Pish

Push

冷靜呀，唔好衝

忍住道氣呀！呢場杖仲有排打

pish

日聚夜散 聰明抗爭
明日再來 不撤不停

推

唔衝狗屋

唔好衝啊
一個都不能少

好擔心現場ge手足

推！！

up

唔好衝 衝左果班坐一世監 到時就冇曬勇武啦

支持 烈士遺言 我地唔係暴徒

我地唔洗自眨身價同佢鬥賤架!

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

push

推，唔好衝
一衝可以開實彈

為黑警以命相搏唔值節

唔值得，自

愈夜愈危險

冷靜呀，唔好衝！

喺G20之前唔好出事，美國德國都準備將香港議題在G20會議提出
雖然可能幫助不大，但自少中共知國際睇住，都唔會亂咁黎住

求大家不要衝，我們不是暴徒

冷靜，唔好衝，注意時機準備撤退

我地仲要長期抗爭，唔好一時之氣